究竟呢啲數據真定假？ GME

最新更新日期1月29日，沽空比率仲係維持係121%

究竟真相係點？

真相係1月29有update
但無話所有data係最update